究竟祝你生日快樂嘅人數喺咪同你人品有關係?

Facebook 有200幾個friend
見到得10個friend 祝 生日快樂
有啲就咁"hb"就算，我懶得滯覆句"Thx"都多字過佢
唔通毒L就注定無咩人同你講句生日快樂?

一定係咁，your face your fate
唔係，只不過係唔記得咗啫

仲有人care

真朋友又會有幾多個